東方日報影到速龍小隊2019年6月9日仍然有配戴警員編號章

東方日報影到速龍小隊2019年6月9日仍然有配戴警員編號章

咁即係李家超 #講大話！

推

局長??? 收皮啦

推

係咪要同東方大和解

push

東方食錯藥左一排

盧偉聰李家超收皮啦

斷到正

無位？？

好明顯係收order全部除章

速龍真係好撚古惑

東方一向都彈出彈入架啦

好撚鬼嫁

佢旗下「港呢啲」個Page又好幫我地呢邊

推到比卡超仆街

咁啱12號轉制服嘛

國民黨啫

推佢老母

東方創報時係親台架
你睇佢老細走左佬去台灣

淘寶星期二先到 So99y 囉

係時候破壞東方同港豬關係

除非12號唔係速龍？

東方影到
人地引用
和咩解

咪亂用和解

得個個自發帶。。。

屌你老母比卡超

唔好俾佢停

仲好意思屌鳩義士
戴曬口罩係咪想冇記認

收兩家茶禮

根本係準備殺人唔負責任

白粉報梗係心底反送中啦

Push

推到班狗仆街

推比鄺神睇到！

因xxxxxxxxxxxxxx而導致xxxxxxxxxx的畜聾隊

要推到爆

612係一場鎮壓,務求令到星期四封晒場開會

推撚到佢仆街

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

果日影到姐 唔係佢揭發

方向報變咗豬隊友

局長: 市民有投訴可以去投訴警察科, 投訴警察科會綜合所有資料作出一個全面既分析再進行檢討

搵唔返邊個Ching po 咗班9嘅鞋，但係嗰2隻米色鞋對狗鞋係唔同款架....乜香港狗D制服由頭到腳都係狗總部發嘅咩？點會唔同款？

Posh

係喎

香港警隊，日日為香港治安盡心盡力，維持香港維持香港繁榮美好風景！

近日流傳他們濫用暴力，他們受了太多屈辱。為咗還警隊一個清白，我們需要支持特區政府成立獨立調查委員會！費事啲人話佢哋作賊心虛！

用司法還他們一個「公正的評價」！

警隊是仁慈的，警隊是清白的！

支持成立獨立調查委員會！

#支持請廣傳

你同東方和解
不如同共產黨和解啦
用下腦唔該

又要卸膊了
係condom仔自己意思

推撚爆班大話西

推啦屌

推推推

專追住d細蚊仔黎咬

今次唔係射波

而係喺立法會度講大話

唔知有無刑責呢？

btw
東方吱牙膏好波

哇屌 真係黑警

唉鬼唔知得咩
條仆街係度9up咋嘛屌佢老母
有證據又點
都冇人做野啦

可以點先投訴到?

咪係

咁耐都唔識玩
諗下king fight,長輩圖

咁樣速龍係大陸公安既可能更加大

預左打人 開槍 唔留證據

係啊東方平時成日頭版屌政府
扮持平呃鳩D廢老
到大是大非就歸邊支持建制

第一次喺連登讚東方好波

唔好理
用咗先

和乜撚解 睇返條link先啦on9 篇新聞6月9號架

東方最多咩人睇先？藍屍廢老啊
一齊share 比佢地表揚下東方日報

冇委任證冇No.果堆係大陸人黎，所以兇狠好多

解釋吓

東方同tvb 一樣奶共但成日唔小心助攻

乜原來港呢D係東方架

369

如果再遇到呢班未能確認身份的疑似冒警人員向示威者出手，示威者可否以自衛理由還擊？

推到全世界都知